美國商會: 基本支持《香港人權及民主法案》, 只是擔憂部分條文

美國商會 - 香港分部:

基本支持《香港人權及民主法案》的主旨, 只是擔憂部分條文

應該係話唔想取消香港關係法, 唔想攬炒?

(我覺得"美國商會"應係遊說對象之一, 唔好輕易屌佢地. 畢竟佢地對美國政界有影響力.)

借位post

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

比想像中好 美帝要你歸邊

應該要出力遊說佢地

推，希望多d遊說

理解既呢部分，因為條案最惡係審埋關係法
所以睇點deal啦

出力遊說

我地點游說美國商會先？

要gphone, Sunny Cheung出手

(泛民應該已經游說緊. 但建制派都應該游說緊.)

The American Chamber of Commerce in Hong Kong
1904 Bank of America Tower
12 Harcourt Road
Central, Hong Kong

(852) 2530 6900

要正式d, 禮貌d, 唔好屌9佢地.

佢地唔怕人權法，係怕人權法搞到取消關係法
一直佢地最怕就係呢樣最直接影響利益既事
如果人權法落實，有機會佢地都會開始減少香港投資量

取消關係法大絕嚟
唔想咁做可以理解

根本呢個先係人權法核心
其他係煙幕
點可能唔要呢一part

美國商界唔想影響自己利益

而且， 不論你是否同意佢地， 事實係佢地係有力影響參議員決定

係大絕，所以應該出大絕之前都仲有好多關
叫得大絕無咁易出

之前係基本反對

用大陸既外資做例子黎遊說佢地

咪係
所以佢地根本就係唔想過

擁